Documento gerado sob autenticação Nº CCE.896.438.UJM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7468                  de  14/08/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°36165,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, NAIRA MARIA BALZARETTI (Siape: 0354772 ),  para
substituir   ACIRETE SOUZA DA ROSA SIMOES (Siape: 0357218 ), Chefe do Depto de Física do Instituto de
Física, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 19/08/2017 a 25/08/2017.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
